condom笠頭可阻隔武漢病毒入侵

快傳俾藍絲聽

死能左去就永久免疫

啱呀！病毒唔會搵冇應能力既宿主